入嚟統計下大家飲奶蓋茶嘅習慣

今日排緊沙田HEYTEA嗰陣
發現好多人都唔識奶蓋茶嘅飲法

奶蓋個texture同杯茶係完全唔同
最佳嘅飲法一定係唔用飲筒沿住邊飲
一啖濃厚嘅奶蓋 一啖茶澀
係感受緊杯嘢嘅層次

但見好多人都係打完卡
直接用飲筒攪勻飲
咁樣唔係毀咗杯奶蓋茶咩
不如直接買杯奶茶好過

奶蓋層次示意圖：

攪勻飲示意圖：

攪勻飲除咗破壞層次 仲破壞埋個茶底
好想知大家係咪都習慣整到佢好似洗米水咁飲

飲層次
飲洗米水

正常個店員唔會教你飲架咩

店員都係話沿邊飲先感受到層次

直插最底飲啲勉強叫做入得口嘅茶，飲到層奶就掉因為真係好難飲

負皮係比喜茶同樓主條撚樣

屎茶

咁點解唔走奶蓋 師兄未飲過定錢多？

食乜撚嘢喜茶吖

on9 飲L到你糖尿病呀

奶蓋茶都糖尿？
走甜都會出事？

走甜就少d機會患糖尿，但腎虧飲得多
飲清水好過啦

可唔可以解釋下咩成份引致糖尿？
想學野
走埋甜都出事？
個奶蓋好撚多糖？

個天決定

學到嘢了

當然係打開個蓋飲層奶蓋/芝士

化學奶就咪鬼飲啦

開蓋飲飲左好多奶好少茶 冇晒味 所以會用飲管飲茶同奶中間位